「重要」五毛同志請入

眼見當下批鬥分化策略非常成功，所以都唔可以比蘋果日報起死回生，一齊諗辦法令所謂黃絲批鬥埋佢

我諗係曲

手足